［官方確認］最新GME 兩個目標位31 018 同 52 522，必到！！

Lat 52.522971💎 ✋
Long 31.018127💎 ✋

Fly to the sky✈️✈️✈️

💎 ✋

✋🏻💎

屌你on9都費時

懷疑樓主極重倉GME，正路一個淡友同社工無理由追擊咁耐

282 8473 我bin左一星期
GME依家只係開始

重倉就入左叫春谷搵人奶傷口啦